QuestionID: blogs-01-1
Answer: on eventful today

QuestionID: blogs-01-2
Answer: G20 summit

QuestionID: blogs-01-3
Answer: along the street

QuestionID: blogs-01-4
Answer: a police car

QuestionID: blogs-01-5
Answer: The people

QuestionID: blogs-01-6
Answer: The people

QuestionID: blogs-01-7
Answer: car and threw a thing at a police .

QuestionID: blogs-01-8
Answer: The people

QuestionID: blogs-01-9
Answer: burned and things were thrown at cops .

QuestionID: blogs-01-10
Answer: were burned and things were thrown at cops .

QuestionID: blogs-01-11
Answer: tear gas and bean bullets

QuestionID: blogs-01-12
Answer: tear gas and bean bullets

QuestionID: blogs-01-13
Answer: fired at the rioters while they smash windows of stores .

QuestionID: blogs-01-14
Answer: The police

QuestionID: blogs-01-15
Answer: things

QuestionID: blogs-01-16
Answer: because it disagreed about a view .

QuestionID: blogs-01-17
Answer: riot

QuestionID: blogs-01-18
Answer: since I 've never seen a riot before .

QuestionID: blogs-01-19
Answer: The police

QuestionID: blogs-01-20
Answer: The people

QuestionID: blogs-01-21
Answer: The police

QuestionID: blogs-01-22
Answer: A summit meeting

QuestionID: blogs-01-23
Answer: 

QuestionID: blogs-01-24
Answer: The police

QuestionID: blogs-02-1
Answer: A few years

QuestionID: blogs-02-2
Answer: on the spot

QuestionID: blogs-02-3
Answer: I

QuestionID: blogs-02-4
Answer: because it wanted the young man to know the narrator regretting that it had not aided him .

QuestionID: blogs-02-5
Answer: on the front yard

QuestionID: blogs-02-6
Answer: 

QuestionID: blogs-02-7
Answer: logical mind

QuestionID: blogs-02-8
Answer: A young man

QuestionID: blogs-02-9
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-02-10
Answer: A few years

QuestionID: blogs-02-11
Answer: to wonder that the flash was an orb

QuestionID: blogs-02-12
Answer: above the narrator .

QuestionID: blogs-02-13
Answer: A few years ago , a young man died out on my front lawn when he crashed his motorbike .

QuestionID: blogs-02-14
Answer: on the front yard

QuestionID: blogs-02-15
Answer: A young man

QuestionID: blogs-02-16
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-02-17
Answer: and broke the neck of the young man .

QuestionID: blogs-02-18
Answer: A young man

QuestionID: blogs-02-19
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-02-20
Answer: and broke the neck of the young man .

QuestionID: blogs-03-1
Answer: by Hurricane Gustav

QuestionID: blogs-03-2
Answer: in Monday

QuestionID: blogs-03-3
Answer: Winds

QuestionID: blogs-03-4
Answer: President Bush

QuestionID: blogs-03-5
Answer: in Louisiana

QuestionID: blogs-03-6
Answer: in order

QuestionID: blogs-03-7
Answer: a large group of pine trees

QuestionID: blogs-03-8
Answer: because it owned a group of trees and near the house of the narrator .

QuestionID: blogs-03-9
Answer: on the house

QuestionID: blogs-03-10
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-03-11
Answer: An area

QuestionID: blogs-03-12
Answer: The tree

QuestionID: blogs-03-13
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-03-14
Answer: were to later fall , and were to later fall on the house of the narrator -- the house of the narrator would have begun to be damaged , and the family of the narrator would begin to be wounded .

QuestionID: blogs-03-15
Answer: wife

QuestionID: blogs-03-16
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-03-17
Answer: Once , storm was occurring in Louisiana .

QuestionID: blogs-03-18
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-03-19
Answer: in Louisiana

QuestionID: blogs-03-20
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-04-1
Answer: The squirrel

QuestionID: blogs-04-2
Answer: The squirrel

QuestionID: blogs-04-3
Answer: The squirrel 's paw

QuestionID: blogs-04-4
Answer: in the bowl

QuestionID: blogs-04-5
Answer: Squirrels

QuestionID: blogs-04-6
Answer: I

QuestionID: blogs-04-7
Answer: a digital camera .

QuestionID: blogs-04-8
Answer: the day

QuestionID: blogs-04-9
Answer: on the railing

QuestionID: blogs-04-10
Answer: on the deck

QuestionID: blogs-04-11
Answer: on the deck

QuestionID: blogs-04-12
Answer: because the squirrel was startled .

QuestionID: blogs-04-13
Answer: a large steel bowl of water

QuestionID: blogs-04-14
Answer: on the deck

QuestionID: blogs-04-15
Answer: in order for the birds to wait .

QuestionID: blogs-05-1
Answer: a group of students and a narrator .

QuestionID: blogs-05-2
Answer: the group of students for presence and stood at the front of a classroom .

QuestionID: blogs-05-3
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-05-4
Answer: teaching

QuestionID: blogs-05-5
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-05-6
Answer: the slip

QuestionID: blogs-05-7
Answer: I

QuestionID: blogs-05-8
Answer: with you one of my most embarassing moments as a teacher to date .

QuestionID: blogs-05-9
Answer: that my underslip had somehow made its way to the floor .

QuestionID: blogs-05-10
Answer: stepped over the slip .

QuestionID: blogs-05-11
Answer: because the not-functional elastic of the slip was dysfunctional .

QuestionID: blogs-05-12
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-05-13
Answer: teaching a mixed class of 5th graders ESL .

QuestionID: blogs-05-14
Answer: Elastic gone What to do ?

QuestionID: blogs-05-15
Answer: No one

QuestionID: blogs-05-16
Answer: The narrator

QuestionID: blogs-05-17
Answer: There once was a group of students and a narrator .

QuestionID: blogs-06-1
Answer: An oven

QuestionID: blogs-06-2
Answer: a group of treats and created some fire .

QuestionID: blogs-06-3
Answer: The husband

QuestionID: blogs-06-4
Answer: the door of the oven

QuestionID: blogs-06-5
Answer: A couple

QuestionID: blogs-06-6
Answer: The oven

QuestionID: blogs-06-7
Answer: stuck ? ? ...

QuestionID: blogs-06-8
Answer: supposed to be baking at 350 degrees but somehow broiler came on and got stuck ? ? ...

QuestionID: blogs-06-9
Answer: a plug-in burner griddle and counter

QuestionID: blogs-06-10
Answer: because the broiler of the oven activated .

QuestionID: blogs-06-11
Answer: in order

QuestionID: blogs-06-12
Answer: The fire

QuestionID: blogs-06-13
Answer: to prevent the fire spreading .

QuestionID: blogs-06-14
Answer: about my new range

QuestionID: blogs-06-15
Answer: them in flames .

QuestionID: blogs-06-16
Answer: The oven scorched a group of treats and created some fire .

QuestionID: blogs-06-17
Answer: The husband

QuestionID: blogs-06-18
Answer: An oven

QuestionID: fables-01-1
Answer: on a branch

QuestionID: fables-01-2
Answer: when a Fox observed her and set his wits to work to discover some way of getting the cheese .

QuestionID: fables-01-3
Answer: A Crow

QuestionID: fables-01-4
Answer: A fox observed the crow and tried to discover how to get the cheese .

QuestionID: fables-01-5
Answer: under the tree

QuestionID: fables-01-6
Answer: There once was a crow .

QuestionID: fables-01-7
Answer: The crow

QuestionID: fables-01-8
Answer: a crow .

QuestionID: fables-01-9
Answer: in the beak

QuestionID: fables-01-10
Answer: A Crow

QuestionID: fables-01-11
Answer: A fox

QuestionID: fables-01-12
Answer: said that the beauty of the bird was incomparable .

QuestionID: fables-01-13
Answer: The crow felt that the fox had flattered her and cawed loudly in order for she to show him that she was able to sing .

QuestionID: fables-01-14
Answer: A fox

QuestionID: fables-01-15
Answer: A fox

QuestionID: fables-01-16
Answer: The fox

QuestionID: fables-01-17
Answer: The crow

QuestionID: fables-01-18
Answer: The crow

QuestionID: fables-02-1
Answer: A Lion

QuestionID: fables-02-2
Answer: The Bull

QuestionID: fables-02-3
Answer: in a meadow

QuestionID: fables-02-4
Answer: The bull

QuestionID: fables-02-5
Answer: A lion

QuestionID: fables-02-6
Answer: that the lion was friendly .

QuestionID: fables-02-7
Answer: dear friend

QuestionID: fables-02-8
Answer: dear friend

QuestionID: fables-02-9
Answer: to eat the bull .

QuestionID: fables-02-10
Answer: because the lion feared sharp every horn of the bull .

QuestionID: fables-02-11
Answer: sharp every horn of the bull

QuestionID: fables-02-12
Answer: friend

QuestionID: fables-02-13
Answer: A lion

QuestionID: fables-02-14
Answer: because the lion wanted to eat the bull .

QuestionID: fables-02-15
Answer: advised the bull to remove every horn of the bull because every horn of the bull was ugly .

QuestionID: fables-02-16
Answer: because every horn of the bull was ugly .

QuestionID: fables-02-17
Answer: to attempt to kill the bull .

QuestionID: fables-02-18
Answer: The lion

QuestionID: fables-02-19
Answer: a fat bull

QuestionID: fables-02-20
Answer: because the lion wanted to eat the bull .

QuestionID: fables-02-21
Answer: watched the bull and salivated because the lion wanted to eat the bull .

QuestionID: fables-02-22
Answer: watched the bull and salivated because the lion wanted to eat the bull .

QuestionID: fables-02-23
Answer: The lion

QuestionID: fables-03-1
Answer: An Eagle

QuestionID: fables-03-2
Answer: An Eagle

QuestionID: fables-03-3
Answer: it in his talons with the intention of carrying it off and devouring it .

QuestionID: fables-03-4
Answer: A countryman

QuestionID: fables-03-5
Answer: and seized it in his talons with the intention of carrying it off and devouring it .

QuestionID: fables-03-6
Answer: into the man

QuestionID: fables-03-7
Answer: to sip from the drinking vessel .

QuestionID: fables-03-8
Answer: The eagle

QuestionID: fables-03-9
Answer: the drinking vessel .

QuestionID: fables-03-10
Answer: upon the ground

QuestionID: fables-03-11
Answer: about to slake his thirst with a draught from the horn , when the Eagle knocked it out of his hand , and spilled its contents upon the ground .

QuestionID: fables-03-12
Answer: the Serpent spat some of his poison into the man 's drinking-horn .

QuestionID: fables-03-13
Answer: An Eagle

QuestionID: fables-03-14
Answer: the Serpent

QuestionID: fables-03-15
Answer: A countryman

QuestionID: fables-03-16
Answer: A countryman

QuestionID: fables-03-17
Answer: who owned a drinking vessel tried to help the eagle to escape .

QuestionID: fables-03-18
Answer: A countryman

QuestionID: fables-03-19
Answer: who owned a drinking vessel tried to help the eagle to escape .

QuestionID: fables-03-20
Answer: some poison in the drinking vessel .

QuestionID: fables-03-21
Answer: exertions

QuestionID: fables-03-22
Answer: An eagle

QuestionID: fables-03-23
Answer: The eagle fought

QuestionID: fables-03-24
Answer: 

QuestionID: fables-03-25
Answer: An eagle

QuestionID: fables-03-26
Answer: A countryman

QuestionID: fables-03-27
Answer: in the drinking vessel

QuestionID: fables-04-1
Answer: A Fox

QuestionID: fables-04-2
Answer: a large flat dish of soup .

QuestionID: fables-04-3
Answer: The fox only served some soup in a flat and large dish .

QuestionID: fables-04-4
Answer: A clever fox

QuestionID: fables-04-5
Answer: in a flat and large dish .

QuestionID: fables-04-6
Answer: because he was n't able to reach some food that was in the pitcher .

QuestionID: fables-04-7
Answer: into the long and narrow neck of the pitcher

QuestionID: fables-04-8
Answer: for it was impossible for him to reach the tempting contents of the vessel .

QuestionID: fables-04-9
Answer: broth .

QuestionID: fables-04-10
Answer: The stork

QuestionID: fables-04-11
Answer: The stork easily fitted the long bill of the stork into the long and narrow neck of the pitcher .

QuestionID: fables-04-12
Answer: fox invited a stork to dine .

QuestionID: fables-04-13
Answer: in a flat and large dish

QuestionID: fables-04-14
Answer: The stork

QuestionID: fables-04-15
Answer: The stork

QuestionID: fables-04-16
Answer: some soup

QuestionID: fables-04-17
Answer: The stork

QuestionID: fables-05-1
Answer: A Farmer

QuestionID: fables-05-2
Answer: at night

QuestionID: fables-05-3
Answer: It

QuestionID: fables-05-4
Answer: The agriculturist

QuestionID: fables-05-5
Answer: in order

QuestionID: fables-05-6
Answer: The agriculturist

QuestionID: fables-05-7
Answer: The corn

QuestionID: fables-05-8
Answer: The agriculturist

QuestionID: fables-05-9
Answer: 

QuestionID: fables-05-10
Answer: The agriculturist

QuestionID: fables-05-11
Answer: The agriculturist

QuestionID: fables-05-12
Answer: because the fox ran into a field .

QuestionID: fables-05-13
Answer: The corn ignited and burned completely .

QuestionID: fables-05-14
Answer: He

QuestionID: fables-05-15
Answer: began to be annoyed by the fox .

QuestionID: fables-05-16
Answer: An agriculturist

QuestionID: fables-06-1
Answer: in a lair

QuestionID: fables-06-2
Answer: The Mouse

QuestionID: fables-06-3
Answer: him

QuestionID: fables-06-4
Answer: One day the Lion got entangled in a net which had been spread for game by some hunters , and the Mouse heard and recognised his roars of anger and ran to the spot .

QuestionID: fables-06-5
Answer: because a mouse ran into the face of the lion .

QuestionID: fables-06-6
Answer: A trapper spread

QuestionID: fables-06-7
Answer: The lion

QuestionID: fables-06-8
Answer: the rope of the net

QuestionID: fables-06-9
Answer: up by a Mouse running over his face .

QuestionID: fables-06-10
Answer: in order to catch a big game .

QuestionID: fables-06-11
Answer: The mouse

QuestionID: fables-06-12
Answer: the voice of the lion

QuestionID: fables-06-13
Answer: with its teeth

QuestionID: fables-06-14
Answer: a lion

QuestionID: fables-06-15
Answer: The mouse

QuestionID: fables-06-16
Answer: because he thought that the mouse is extremely not able to help him .

QuestionID: fables-06-17
Answer: The lion

QuestionID: fables-06-18
Answer: some net

